逆向思維，集市廣益，關於死者

1. 如果死者最後同朋友係美孚分開，即係話佢應該西鐵返元朗先，真係要搵cam ,唔單止學校個條，因為分分鐘唔係呢套衫，甚至直接破解到條片件衫唔連戲。

2. 佢屋企人嘅行為反應極度唔合常理， 母親男友是誰？

3. 會唔會凶案現場其實係元朗！！！！‼️

4. 佢屋企人like 過何妖， 住元朗間接係咪會接觸過？會唔會死者因為知道咗某啲秘密？

5. 佢朋友認片好重要，由其最後見嗰個朋友，可以對衣服，樣貌，甚至推返到時間點。

6. 學校及附近無可能得咁少cam, 死者亦未必出現過附近，如果條片係假，就會對唔到其他cam 出現及衣服唔連戲之類。

集合多啲資料， 一定有破綻，只要做假！！

一齊諗下

其實咁多單 父母方面都好有問題
真係勁撚唔知點解